Happy birthday to me

happy bday bro
想搵人傾計搵我

巴打我都係呀
生日快樂

同一日

生日快樂

生日快槳

巴打生日快樂

生日快樂喔

我都係今日生日
生日快樂巴打

好野 有巴打一齊生日

你地點慶祝

生日快樂BB

等我今晚買個說謊蛋糕 同自己慶祝下先

生日快樂呀

google 都同我慶祝生日

開心到打反個丁興祝下先

瘋狂係公司fap fap fap

Let's party